上年就被指出自南非前總統曼德拉之口

上網睇話文匯報講先

然後第二日東方就跟

然後林鄭好明顯淨係睇呢啲報紙